專家策局：都話咗1月升到尾

有料

堅過石堅

硬幣都兩邊 估中一邊有幾難?

咁你可唔可以先

你自己拎個硬幣試吓未知... 係人都可以有50%預測一次係公定字。如果要係叻就連續估中兩次，再叻就連續估中三次，如此類推。

高手

LM跟佢學野啦